
                      De lo mejorcito de esta saga, mejor que la anterior y con grandes dosis de acción. La que sustituye a Megan Fox tampoco esta tan mal y la película tiene trozos graciosos y otros cargados de acción. Recomendable!
        
            